香港到以家都仲未大爆，係咪代表武漢病毒比人吹大左？

代表有人隱瞞

代表潛伏期長

咁似香討啲PO